元，滿清，中共都係中國亡國時期

借位
[堅行動post][求三連]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月26號

幾時先有漢唐盛世。。。
國力強盛，人民安飽，晚期仲煉丹，漢唐盛世仲。。。。
Oh shit
中國冇一個朝代係好

民主是個好東西